(突發)(重開)德國國會將會喺香港時間7點鐘就制裁中國開聽證會

大家記唔記得曾經簽過一份德文嘅petition?

内容列出九項訴求，包括要求德國政府制裁打壓香港人嘅官員，要求德國喺聯合國提出派人調查香港警暴個案，要求德國政府取消一年一度嘅歐中峰會等等。

多得各位連登仔擁躍支持，鄺頌晴將會同曾經留學中國，被中國政府驅逐出境嘅activist David Missal 一齊喺德國國會回應政府同議員嘅提問。最終，委員會將會決定是否將呢項議案交上大會討論。

直播將會喺德國時間12點正開始。Link 喺呢度:

1

有冇link

唔好唔記得follow埋德國戰線嘅朋友:
Wir für Hongkong:
香港人在德國協會:
Germany Stands with Hong Kong:
黃台仰:
David Missal:
鄺頌晴:

推呀

歐盟大佬

黃台仰同石賈墨吹緊水:

再推

上面有呀

就嚟開始啦

Push

Thx

開場

嘩原來係會做野既

唔好咁老定住，應該都冇咩concrete

鄺頌晴開場白
提到自己會被補，入獄，因為國安法

佢話都幾難執行

lm

德國同EU容易受到中國影響，應該實施制裁，應該負責任。

唔好畀我睇死德國佬最多咪打咀炮

決定含好定奶好？

主要係德法

應該開lifeboat scheme，避免香港人被送中

好多香港人仍然喺香港好想反抗，佢哋需要德國支持

咀炮都好啦

佢話德國無入境管制，可以飛波蘭再入境德國

執政黨CDU/CSU表示 支持香港和平示威。 問：邊啲人同點樣制裁？
問德國政府制裁會唔會有效？

推

David: 警察，因為係國安法執行者，打壓香港示威者。

政府：德國政府重申反對國安法，要求中國履行基本法承諾
已經暫停司法互助
有幫香港難民
有停止出口某啲貨品

Magnitsky act已經喺eu parliament通過
制裁係一個方法，同時亦都同中國政府傾緊

同支那傾

執政SPD： 支持香港人。問德國政府：有冇啲實質啲關於放寬香港人入境嘅嘢？點解大部份制裁係喺歐盟做？

政府：香港人可以免簽證入境，亦都可以酌情逗留超過三個月。可以出scholarship俾讀書嘅學生。

極右afd：問國安法點樣犯國際法？
為何揀德國講呢啲？香港係英殖唔係德殖。

真係無你翻譯完全唔知佢講咩

up

鄺：我住喺德國。中英聯合聲明係有國際法，保障香港人嘅權益。德國有簽歐盟嘅條約，承認人權

保守FDP： 問政府：知唔知幾時可以傾制裁細節？政府俾唔到信心政府想制裁。

政府：Magnitsky act已經喺歐盟過咗。政府內部傾緊。社會必須一致同意。會需要啲時間去決定。

出兵先叫我睇啦

極左die linke: 同情鄺，睇到中國想點。問鄺：香港留得德最大嘅挑戰係乜嘢。
問政府：政府所有制裁嘢都依賴歐盟？德國過去有做過制裁。

鄺：武肺令到所有嘢好難。香港人想飛走都好難。嚟到德國冇support，需要度身訂造嘅program， 俾佢地入學

政府：有40幾項制裁，包括俄羅斯。 發出咗27個關於香港嘅notice

制裁

點解佢地會打咀炮？
係人民幣，加左人民幣

綠黨：香港越來越獨裁。問政府：德國喺Magnitsky act 過咗後嘅角色係咩？德國政府有幾主動去研究制裁中國？

睇死共產德國都係開個聽証會
扮做左野就算架啦

政府：歐盟內部有討論邊啲人要制裁。政府都有。政府唔排除完全取消司法互助，但現時係暫援

推，希望有good news

執政CDU/CSU：政府好想通過CAI。點樣平衡人權？好難一邊要中國賺錢，另一邊要求佢哋跟人權

出兵先叫我

鄺：人權係最重要。我地只係要求制裁獨立人士，唔係整個中國。得把口係唔夠。德國同中國傾咗幾廿年。

可能你有聽過milk tea alliance。係東南好多人抗衡中共。

左膠加肥婆加咁撚多支拿水喉
多數咀炮

cls 官腔到

多謝巴打實時翻譯

其實佢問得有point ，不過香港人聽到就唔會開心

政府：喺同中國嘅對話中好強烈地表達咗不滿。成日都講。

CAI要求同中國平起平座。有傾點樣大家一齊有growth。有要求佢地跟一啲歐盟條約。

香港問題經常都講。

藍店怡和旗下仁孚: 繼續搵位賣狗車

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

推

執政SPD: 係咪肯定冇再出口監控科技？

感謝樓主

因為德國喺歐盟有龐大影響力

pushhh

政府：會再深入睇下有邊啲科技可以被利用。1999開始冇再出口軍用嘢俾中國。有啲民/軍兩用嘢就唔肯定。

push

一致

同感

極右afd：屌緊保守FDP
好多要求已經fufill咗，例如警告某德國人唔好去香港

Pishhh

全部都係流於把口講

極右點會care 呢啲，佢言下之意係德國對香港無任何道德責任
除非可以將個答案推到去中國點樣potentially 影響到全世界，否則講自己幾慘係無用

謝樓主

Jeng

david：每日都見住Propaganda in China。 CAI唔喺度係因為做Petition嗰陣冇。CAI等於投共。政府絕不能ratify CAI

唔明，依家普通visa可以去德國?

david好激動

政府又講嗰啲啦 好悶呀

見到Gyde

依家唔得，過咗武肺開關就得

咩係CAI

你入到神根地區咪任去

有咩理由與虎謀皮？on9?

中歐新一輪貿易協議

來來去去都係啲官腔

Pish

預咗啦，默嬸嬸本身就係鍾意食兩家茶禮
你睇下佢同俄仔就明

屌佢老母AfD

睇到佢有心

多謝樓主翻譯

狗車唔計

保守FDP：政府點樣保護香港難民？有冇實質嘢？

冇期望

淨係聽得明vielen dank

個政府代表不如用錄音機代替算啦

講經咩咁
武肺後有邊度去唔到

算數啦 德國

狗車好似係港共扮民用再轉

中國傾咗幾廿年

有心做，根本見到係港共野就全部唔出permit，跟美國玩埋end user transfer agreement

德國唔使諗，人哋支軍隊垃圾嚟

前面嗰三個字咪重點

政府：有4個難民嚟自香港。有可能仲有其他。已經方便咗佢地逗留。

國安法影響到德國令佢地都好擔憂。去香港嘅德國人都有機會被捕。已經警告去香港嘅德國人有危險。

d軍備一半都用唔倒
submarines差唔多全部都唔得

屌真係錄音

reise、sicherheitshinweise就當做左野

可唔可以講中或英文

極左die Linke 講咗一堆嘢 唔係好明

佢好關注香港

政府： 有制裁一啲侵犯人權嘅國家同人。

德國不意外

p

旅遊提示/安全提示

打乜撚嘢咀炮 打撚爆你個咀就有

唯有信德國議會無肥婆咁奶共

Travel and safety alert

笑撚左

睇德國頭，但唔太大期望

綠黨：覺得afd比較德國嘅lockdown同香港國安法係戇鳩

可唔可以俾讀完書留德嘅香港人多啲時間搵工

政府：唔見留德香港人有呢個問題。

咁叫制裁

純粹係同德國人講 去香港會有啲咩風險之類

鄺：中國嘅Investment screening可以懲罰唔聽話嘅外國公司。
所有香港公司都會受影響。

CDU/CSU：多謝

完。

同以前曼谷示威一樣
出旅遊警示但啲人照去旅行一樣

默太同sld幾時死

講得好

綠黨果然高汁

今年德國大選 默姨姨都唔會再做總理
不過早排CDU個黨魁選咗Laschet
立場都係比較保守

得淡笑

但今次唔一定由佢嚟選總理，之前都試過噉

請問呢個聽證會同之前要5萬人個聯署有冇關係？

佢只不過係默姨嘅延續

呢一個聽證會正正就係嗰個聯署嘅聽證會

都係 尤其係CSU嘅Söder都有機會選

老實講，係，德國對香港根本無責任
點解要收你班香港難民？

Afd 尚書大人

佢份嘢難到仆街
填咗好耐先填到

Deutschland Deutschland, uber alles....

咁姐係味得啦
香港visa都唔比入

就咁諗都覺得應該係講緊平時嘅？

vw Mercedes audi bmw
一定唔會

唉

當瞭解吓歐洲政治

等睇德共：制裁係不切實際

極右到底係睇利益行事 定係直頭親中

好彩有日本幫手

加油

基本上經濟上開始依賴支那, 同香港一樣吸左支那毒，上左癮. 冇得反抗

一部分，一部分
極左同極右都係有俄羅斯同支那係後面支持

呢個聯署簽左絕對唔係無用

Mercedes Benz 母公司Daimler 前兩年俾大6公司買左10%, 成為最大股東

滾動的酸菜

Wow

賭丁德國齋嗡唔做野

奶共德夠膽制裁我一切以祭天下

估唔到真係有啲用

你一定賭贏

Ｐｕｓｈ

嘩 好多正嘢

有好過冇啦

我都睇死德國佬
而家希望歐洲議會拖死個EU China trade deal

有冇裸跑？

切丁祭天儀式